G33koskop (12.01.10. @ 19:00): The Cincinnati Kid
#################################################
:date: 2010-01-12 01:47
:author: marcell
:category: Uncategorized
:tags: g33koskop, najava
:slug: g33koskop-12-01-10-1900-the-cincinnati-kid
:status: published

12.01.10.@19:00 “The Cincinnati Kid” –
http://www.imdb.com/title/tt0059037/

U mjesecu u kojem učimo što je novac. Igramo poker. Sa Steve
McQueenom. Eric "The Kid" Stoner protiv Lanceya "The Mana" Howarda. Dil.
